美國黑警壓頸就暴動 香港南亞男疑遭警壓頸就冇人理

【致命武力】南亞男疑遭警壓頸亡 巴裔港人警總抗議

本月初涉嫌在尖沙嘴街頭刑毀車輛的南亞男子，因逮捕時反抗遭警員及途人按壓頭頸及手腳合力制服，但他送院一日後死亡。多名目擊者質疑當時警員以膝頭壓着疑犯頸部要害超過兩分鐘，即使事主呼喊「好痛」、「唔好抝（手）」亦未理會，做法有問題。去年水炮車染藍清真寺事件中，曾以流利廣東話批評香港警察的巴基斯坦裔商人簡浩名，今日中午在多名區議員及人權組織成員陪同下，到灣仔警察總部抗議警方使用過份武力，向警務處處長鄧炳強遞交請願信，要求警方正視警暴問題。簡浩名稱：「今日死嘅係一個南亞人，咁聽日呢，會唔會下一個係香港人呢？」

香港南亞人到而家都唔暴動 乖

其實佢真係死得不明不白

南亞一早俾狗分化左喇

泛登雙標嘛你吹咩

推

仲要冇狗要負責

人地成個群體起身反抗，香港人起身未

Push

呢單野而家又係不了了之

南亞人明未?

但係香港冇人理

重慶大廈既手足唔該出黎講幾句

支持警察

香港人有美國人咁夠膽咩

之前既示威暴動係咩嚟

黑人George Floyd警暴而死 有名有姓 可為他悼念
香港南亞警暴而死 無名無姓 只係一個死亡數字 悼念都做唔到

南亞連自己個寺比狗噴水都照跪啦
未計收錢幫人做野果堆

又話大家都係香港人
又話WE CONNECT

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

正常 香港警察係咁款